有冇人成日夜晚晚係度諗 屋企人遲早都要走 諗到喊

越諗越驚 但又一定要面對 好sad

你與其諗諗諗諗到喊
不如諗下點爭取多d時間同佢地相處好過啦

有
成日臨瞓前諗
跟住就會喊
成日提自己要好好珍惜自己身邊嘅人
多啲時間陪屋企人
以免自己將來後悔

不如諗下自己遲早都會走

夜晚屋企人瞓哂
抒發下感情都要屌？
樓豬又冇話唔會搵方法陪多啲屋企人

成日
佢地唔係度 我都冇勇氣生存落去

走晒就唔使再諗

有諗過到真係呢一日發生 我諗我到時會抑鬱

佢地由一出世果刻
生命就已經倒數緊

咁其實每個人都係倒數緊

只要我阿媽仲係度 我就仍然係一個細路
當佢離開我的時候 我先會變成一個大人

係呀
睇下邊個個計時器快啲數完咁解
有可能係佢地
唔好彩嘅可能係你自己

由小學已經驚緊，驚到訓訓下起身衝出房門想入爸媽間房，最後企左係佢地房門就算，然後乖乖入房訓覺第朝起身返學

試過夢到有大病 好真個夢
起身好驚

有 一個月總有幾日

你一廂情願覺得你唔會走先姐

我成日都同老母講
第時我去左部ipad 你自己出去apm 搵天才搞vo啦

我依家2x歲
有時都會痴住老母瞓
掂住佢隻手先瞓得著

我好撚大個仲同過老豆訓 但佢已經走咗鳥

你諗到咁遠，搞到活咗喺嗰未來入面，
唔記得咗體驗同珍惜現在呀

將自己既注意力拉返黎當下呢一刻啦

試下聽埋 幾分之幾

放心啦
諗諗下就會成真架喇
利申:由細諗到大,然後老豆真係走左
老母反而冇諗過 依家仲健在

由小學已經開始諗，到讀完書出黎做野都仲諗緊

有時會諗到d眼淚失哂控咁流，發夢見到都會扎醒係咁喊
大左之後開始發現我對我媽係情感上有種依賴，平時起身見唔到佢，我會有種不安，起身果刻見到佢我先會安落，但我份人又好獨立，乜都自己做自己搞點，係唔知點解起身果下見唔到我媽既話，我會好不安

屌 我都試過聽到喊 去攬住我啊嫲

原來有咁多人同我一樣
因為屋企人重健在
我唔會自己住
我唔會出國讀書
我唔會考警察
原因唔係因為我懶我唔夠成熟
係因為我唔想有朝一日瞓醒突然冇咗佢哋
然後先發覺...當初冇好好咁珍惜
我知道...如果佢哋其中一個過咗身
我個靈魂就會完全崩潰
我個生命永遠都唔會有復原嘅一日
好多人 好多朋友會追求好多物質層面嘅嘢
但我只求屋企人齊齊整整長命百歲